老婆用枕頭擲老衲，老衲用金枕頭擲鳩佢入深圳人民醫院

個金枕頭買左幾錢，夠唔夠熟？

渣ga
擲菠蘿嘛(會爆嗰隻)

唔錯

高登枕頭大戰